霸機場霸到幾時停？直到主要國家既旅遊警示提升到「不要前往」？

如果無人黎，即係都無人走，霸黎都哂時間？
而加滯留既旅客會放佢地走先？再寫信或登報俾各國話唔建議其國民前往香港，因為有示威活動，黎港後會走唔到？

我建議大家唔好咁，我覺得應該要令機會回復正常運作

有冇人可以答下一步你地想點？